iPhone 7 錄音問題

大家會唔會用用下突然錄唔音？
錄咗出黎係無聲
撳語音功能直頭detect 唔到聲音

唔會

我會

se 用家

我會，我係用whatsapp語音就會咁，重down完都係咁...重要係一時錄到一時錄唔到 但用部機本身嘅錄音機/ 微信 就無問題

我都想知係部機問題定whatsapp問題 可唔可以因爲咁去換機

我錄片有時會錄唔到聲

6s用家
會呀 一開頭以為係自己隻手指尾遮住左個咪 點知完來唔關事
我諗係whatsapp問題

但更新都更咗幾次 點解仲係咁

重新開機冇事，好奇怪

我都會 SE 耐不耐就成部機完全無聲 重開機就無事 好煩